puzzle and dragon 重拾興趣

原本無乜點玩。
之後見到朋友玩返
我就拎返黎玩
玩左半年
由唔夠打雙1
變到打埋雙3

W拉龍
Miru
水射
大伯
麒麟

有無人一齊玩

一日刷哂 女子機

重拾興趣的第二日 會唔會太遲？

一齊玩囉
當打到勁野。就好開心

過唔到雙三
巴打可唔可以幫我睇下

巴打過到極三好勁
可唔可以分享下咩隊

咩隊？？

拉龍都得

我個陣好好睇。遇唔到 吸傷。
同埋23關 打宙斯龍。我用2way 寶石 一下收佢皮

大把人過到極三

垃圾jj一個喳我

從左到右
光印 暗咖哩 固定傷 風神 洛基 暗寶石
仲有隊暗雅，但冇新暗天新水天光寶石 只有水寶石

同埋想問下拉龍隊潛覺大約係點

我呢隊 個陣：
光寶石
光印
之後日龍 暗 暗加都無繼
第2隊長都係光印

繼承 3個防坐 3個血

點跟

十卜十卜

Miru囉
平民隊都好撚勁
又有得用錢買關。加你囉 帶你刷Miru

Fd ? 一齊玩

巴打點打mp小龍個關 成千萬防wor

你隊野咁豪華 點追呀

ok
比個id我🙇‍♀️🙇‍♀️

想打miru

巴打好多限
好彩都有光咖喱可以抄住先
一於換拉雞

巴打呢隊太豪華 跟唔倒

水i 繼手指。一下收佢皮
水i原本3 turn 好易有返技

唔算啦。有好多野 我都無

106001756

有咩隊

咩隊長？ 我都有麒麟。我勁多光咖技

你地數下幾多傷害

我抽中大賢龍
用大伯 400倍
再3橫排

加咗

留個id先
161595589
長用暗雅光埃龍新木和
B組
可以協力

巴打好似好勁
請問有冇5龍囡派？好想要

我都係b組 啊 我儲緊錢買暗雅。0課金狗
我暗雅都100%完美 應該

勁條毛。我好小抽中勁野.....

咩係5龍囡？ 唔知咩黎。

咩名

歡迎大家擺相 分享高傷害

大佬1001lv 點玩啊

你地有咩隊 分享下

魚蛋哥 1001 lv. 佢一瞬間成為我成個好友秒一名

新手好耐以前有玩
但我轉珠極廢
平均得3~5combo
有冇唔洗轉combo既勁隊岩用
同埋依家火龍水龍女果d係咪廢?果陣刷左好耐有個ac有2隻火龍1隻水龍1隻水奧

水射

唔係廢但好少用

有唔洗點轉。我上面打幾億個個咪唔駛點轉。
火龍女水龍女 個啲已經無用。
你儲石聽日抽啦。
抽到勁野 就得

水奧 同水龍 擺水射都得。
我兩隻都無

師兄求carry

打乜？
你咩名？ 你pad 私信我

玩左幾年都未玩到拉龍
淨係玩純色隊

咩純色隊？ 分享下

近排玩多 𨍭生木萌 清龍博士 水射 大伯

可唔可以幫手睇依依個ac仲有冇邊隻勁

藍奧隊齊唒腳

sorry介唔介意講下點砌
幾年冇玩 已經唔識點砌
藍奧做隊長?

麒麟隊
火水木光。
宜家可以40倍。比啲心機逐隻換

加我一齊協力
大伯同水射。
咩名？

400 倍先岩

拉龍 我都係上個月 玩。我個朋友叫我買。搞到我 無得買暗雅

藍奧（新究進） 商業神 水龍女 青龍/新水印 水天
藍奧/新水印繼南斗水鳥

129713492

抽極都冇喑咖哩
暗雅又唔齊隊

買 綠色個隻 mp。暗加技

暗雅 我齊啊 係無暗雅

加左你。

求教 唔識轉⋯⋯

咁拉龍隊野成本好高

麒麟用返光水個究進勁啲同好用啲
同埋帶多啲有手指覺醒嘅寵入無限練下先

唉, 覺得我好似有啲勁野但唔識組隊, 宜家打唔到上去, 已經冇心機玩了

使用中係光暗咖哩白虎潘多拉

平時用呢隊多
仲有隊覺醒大國主同潘多拉
但就好少用

有暗咖哩又有白虎
可以買隻光埃龍同暗那姐
會令遊戲易玩好多

慢慢轉。無得教架。我一開始都係咁

我記得之前刷番人 刷左廿隻
我屌佢老母 Mark 3

你啲寵 好撚勁囉 又有寶石 又有好多靚覺醒
你差Miru 隊長。你隊員可以話齊。
你儲mp 買 暗雅囉。
又有劉備
我之前賣左。宜家抽極都無

麒麟求其組 都可以好勁
我亂擺
又唔驚卡g

重新玩會唔會嘥鳩氣
好驚跌入首抽地獄

宜家抽 就快啲。神up緊
我都叫我女友玩
佢一抽 勁野。我都無
等佢升25體。我有佢協力 瘋狂升

你唔想重升比200-300 蚊。已經有好好既AC

有無用🙇🏻🙇🏻

月龍同lucy都有用

lucy 係?

原來妖尾黎
無野
咁做隊長定隊員

呢2隻呢
太耐無玩
脫晒節

寵盡留

唔洗問有沒用
依家協力&繼承
乜寵都有機會用到
可以的話盡量留
睇下YouTube/kekeke 人地點組

岩岩on返中左小狼

隻冷面公主賣啦
又唔靚又唔垃圾

留名

由1LV從玩會唔會好辛苦

Lucy 覺醒唔太差 可以做隊員
月龍隊員

光咖哩重有用

你砌到一隊速刷就升得好快同夠打好多野
最簡單咪劉備+2-3木宙
同埋今日個新pool唔係fans嘅話就留石唔好抽啦
始終得納茲同團長最易用同勁
但團長隊員最少都起碼一隻白虎先勁

22抽 銀蛋抽齊 中團長小櫻 收手

嘩⋯⋯打死人咩

留光加

我賣撚埋小狼。屌啦媽 8抽 全垃圾 一小狼

呢個組合唔係100% 完美。
我晏啲汁比你睇

岩啊。比小小錢 買好過

幸福啊。咩隊啊 一齊玩

唔會，依家上手好易玩

想問下巴打
寶石姬招主動技每一個特定覺醒+30％
當我有10個s+
咁我下round攻擊係+300%定x300％？

當有10手指，每個手指加30%
10手指=30%*10=300%

我聽到fd講有妖尾同小櫻抽就開game睇下
點知見唔到部機

港版收返埋啦

有光咖可以換拉龍
等我換返一隊拉龍先

仲要換埋月讀龍同光咖玩組合技

啫係要轉返日版先有？唔該巴打

港版好似剩係轉到美版
台版先轉到日版
利申：新手

D巨頭入來踩場

絲打留名

胡師傅留個靚名

無關係。香港日本任轉

係

有無人爆到幾億啊？？ 分享下。等我試下一隻爆5億

上面幾個全部爆到封頂21億啦 傷害都好打J

無知一問, miru係邊隻
同埋點組隊

都無5億

分享下姐 ching
輕鬆啲啦 香港人。
Just a game

號碼 2969

用火橫排既寶石？

無知一問, miru係邊隻
同埋點組隊 [/quote]
No.2969

中間咩來 好少見

J未

勁啊

用咩寶石

咁快打大佬。game 已完

你加油

咁快沒電

打得大力好食電

快d差電啦，咁低電量好傷舊電

我會

邊度會有呢 D 事

12抽 全金蛋。暗雅有望嚕

課

抽唔到就係抽唔到

Delete game 而家想玩返但得ID 冇個密碼... ios 可以點做？

頂左傷害

勁啊。咁高傷害 都仲有電

咩隊？ 岩岩玩返 唔識

你之前有無用iCloud ? 有既話。你down 佢就問你 繼唔繼埋

冇 係咪重玩

我覺得宜家重玩都得既 你慢慢玩
我帶我女朋友打協力。佢玩左兩日。我幫佢上左100lv。比多啲體力佢
快啲抽囉。宜家神up

唔想慢慢磨既。比1pack 石既價 買ac返黎

你課點會抽唔到?

你個帳好勁?
課過好多錢?
不如買個多石帳重新玩算啦

好邪架。我朋友 36抽 全金。

算啦 小櫻原罪 與我無緣。
巴打有無抽到啲乜？？

叫你課到中為止呀
你課完唔中不如唔好課

Agger 做分母咁on9 死都追返到有啦

36抽算少啦

都係當支持下玩下

你朋友課同你支持有咩關係?

見到隻艾露沙100000mp 100倍火力咁抵玩
我都重拾番興趣練

我話緊我 支持下 8 抽就算
我朋友都放棄左

我都買左

咁邊個36抽?

我朋友36
我8

分身 4抽。就無石嚕

好渣

Buy

8抽就當支持左
我剩執過關/綜援石都抽左40幾下

Taobao?

呢排唔多時間玩嘛 好小時間刷石。

Taobao 唔熟。我靜係知Fb page 有人賣

太耐無玩 玩返 ,招返D少少好友
id 123 762 576 玩暗隊木隊多

你抽咁少都叫支持，佢派俾你既石數都係返晒度啦

咁你果8抽課金石?

Thanks ching, 我睇睇

唔係啊。我玩返無耐喳。之前有儲落
無課金。勿屌

宜家有咩新隊值得升或者組隊？？

入咩寵好

4白虎

等暗up或4神獸。

好多暗寵入呢隊都得
司馬 洛基 白虎。
Btw 好羨幕

有沒巴打CARRY光明王打降臨挑戰?

新game 黎？

....... 唔識答

無光明王 我抽唔到

咁你有沒拉雞?

姐係拉龍？

係呀
光明王&拉龍都係4色加心咁上

有。你邊關未過？。我得50 體。
我怕雷 勿屌

你開

等陣，岩岩入左關，好快打完

好。

宜家同你玩一場。好累 想訓 聽日再同你刷。
Sorry about that

幻龍王上下
降臨挑戰成堆(趙雲對上未打過)
你想打邊個?

OK，THX
7947 3355

謝謝巴打

食左藥無乜精神。
轉得差。sorry.
聽日再同你過

司馬會轉走火珠

自膠 Sor

其實隻女子抽水咖哩有咩用
得個吸傷有啲用但cd又長

團長抵唔抵抽？

一係你係佢fans
2 佢 招技都好用。
入隊或者做隊長 都好勁。我覺得。
今次活動 覺得最勁係佢

我都抽到。
我會擺暗雅隊。單刷雙3
佢有2way 加埋寶石 會好勁。

你覺得有冇可能挑戰暗雅地位

我未玩過暗雅啊。我4月頭先買到。
我係上網睇 暗雅 係幾勁....

你抽到團長？

No 有石諗緊all in好冇

本身有隊齊隊暗雅

比我參考下 我唔識砌

抽下囉 抽到小櫻 啲人都打到雙3。團長 又有用

小櫻真係

繼技方面
風神 水寶 水龍契 白虎 水龍契

暗皇祖點有架？？
有好多寵 宜家係咪要比hkd 錢買？

岩岩玩返 真係變左好撚多...

我之前趁平上淘寶買 而家成三百人仔一隻
新暗印或者Loki可以取代

我諗住
暗雅》黃寶
難近母》水龍契
白虎
司馬》青龍
喜女神

點睇

或者
暗雅》大蛇

白虎就》黃寶

暗雅繼大蛇 難近母繼黃寶 白虎繼水龍契

認真討論一下先

小櫻好似好勁咁 睇嚟要課金追先得

十卜

冇風神係咪唔使玩龍機博士 雙極1一撞星知木印就收皮

🤔

其實你有暗雅用人地團長都得 依家好似係興咁打極3
有冇木萌隊友
利申:新手

樓主你參考下，協力可以試下咁組
要一個有心陣，盾，buff
其他沒乜所謂

你當風神技睇就得，隻隻都差唔多cd時間
風神開技都要再開其他技夾

兩隻差唔多
抽到團長可以慳返75萬mp

謝謝你 巴打。

點解要咁組？

小櫻 抽唔到 好野

冇玩308日, 為左小櫻小狼返黎抽
不過靜係抽到小狼

我有幾隻。賣淨一隻

依度D巴打好似好勁

最少都留幾隻啦

應該最廢係我架啦
成日比人狙擊

點解既？ 我琴日賣左5隻

係，過到雙極3

雙極依隊得唔得

我擺喜女神好定冥后好？

成隊：
暗雅》大蛇
白虎》水龍契
司馬》青龍
難近母》黃寶
喜女/冥后？》無野繼

雙極幾？ 想單過定協力？？

你有1028..... 你幾多百lv定1000

我得5百幾lv喳

1028cost扮新手

緊係1啦，點打2同3呀
單得唔得

屌，原來仲有COST

魚都297就知係大神

宜家好多隊都得。
但係係咪穩唔穩陣 就好難講

協力你唔會知邊隻有用
留幾隻第時有用，你沒就叫春
又方便繼承唔洗拆
賣先5000mp，1石打一條體既風龍王都係返度

我用開無課隊過

係得依D腳咋，郵差，水英，孖妹全部都無

控攻好控d

我有木惡

你好似好有道理.... 碌撚啦。賣哂

求答

打極三用水迦好d

而家 d 寵唔係去到 6 號機都唔敢賣啦
一個唔該有究進分歧，就變每樣 2 / 3 隻了
賣 ?

賣小櫻定小狼呀?

賣小狼。抽唔到小櫻 啊啊啊啊

平時 就冥后好？？

ID:163417573
加個好友先啦

小狼有30%火木橫buff同寶石一樣，不過係得一回姐

點都係水迦好

我火隊 用火大賢龍。唔係用寶石。

收到 巴打
我下星期就可以買啦

多幾隻buff唔洗拆
Mp缺有寵想買你可以賣寵既

點解d人繼承d 寵可以出哂1 2技 我cd好哂就得招2技既

玩得500幾日都係得依隊見得下人，有冇人可以教我點玩 抽親都銀蛋

暗屬仲有冇其他

叫做有啲用既得提子龍，暗劍，暗盾，赫拉

咁撚慘 ?
方唔方便貼個 BOX 睇睇 ?
LINK 就 OK
唔好用 img tag

抽野真係好講人品。我去到 3百幾lv 都係得木I. 仲要係未有究進個陣。

之後比人抽。就可以有啲寵。
你呢寵 有無其他。三圍唔夠高 打人都唔痛

五百日應該都唔少石呀喎

點會一次過出哂2技啊。你係咪睇錯
當技1 cd好 就會儲埋技2。
當技2 滿左。技1 就用唔到

定係我之前眼花

我覺得人品可以解釋到你呢個問題

一定你眼花。
係咪技 1 有手指 延時
技2 加傷同手指。
令你誤會

好慘

已加

可能係隻新暗天 fake尻我
又固傷又轉珠

成千日無玩

依家果個活動係咪有野岩雜色隊用？係既話我努力打多幾石

打返o黎o既野
冇乜邊幾隻用得落手

咁抽果啲呢

想問抽到兩隻小櫻有咩用 入唔入到miru隊

好多奇難雜症

繼承
技1cd好=技1
技2cd好=技2
只可出其中一招，無得揀

我會繼承。
如果抽到既話。

你咩隊長？ 火I?
儲石 啦。等下次神up

巴打仲有無野未打啊。
我等緊睇醫生 宜家得閒

用暗盾好過用服
再抽隻依家合作既五色解鑽陣
換走冰赫入隻其他（威嚇/盾）
Mp多可以考慮買抗神機先（依家打集龍祭應該拎到10萬mp)
我覺得唔算好差

D五星都幾實用
抽得過

老玩家

我岩岩發火 抽金龍
中左毛利。又可以擺水射嚕

我會做載體/隊長

有冇得加下巴打
岩岩玩返個零月
160989490
會掛暗雅 水射 山本 團長
平時可以打下協力刷下野

入黎係睇巨投

個帳係屋企
要返去先玩到

已加 .

6968 1906 集龍 劉備 帶爆發秒王

你可能係發燒

暗雅繼水龍女，不了

返去加我 一齊協 106 001 756

我唔捨得比石開好友位

毛利入隊唔好咩？？
我都覺得發發地燒 屌啦媽

無指定up既機，除非好缺寵好似樓上巴打咁
但依家有合作
都係不了

咁應該繼咩
講黎聽下 我應該都有
係咪應該繼威嚇？

抗神機要 30 萬 MP...
同埋佢打到究進料咩 ... ?

最理想就技1技2都係同類型既技
除非你單打，否則都係同類技比較好控制
比較常見就繼大蛇/風神

唔進都用住先，好過肥雞，呢隊打幻龍下應該過到

其實冇問題既
我打極3掛防寵tim
睇你打咩囉

ok 我兩隻都有
依家換

幫佢協力 刷材料

巴打
咁暗雅潛在覺醒 比咩佢食好？
隊員又食乜好？

上邊張圖有潛覺
不過打極三最好走惡殺

最近裝返黎玩 見到協力用少一半體好似好正 但係自己D 寵又廢 又冇朋友
諗住開隻新AC 自己同自己協力

新AC唔係夠10 LV 就可以協力咩? 唔知點解開唔到波

BTW 我分AC 部機係ANDROID 4.X

協力除左半體之外仲有mp&友情（1體1點）
要推關推到咁上下先有
你分身keep住玩就ok
開新號試下買多石號，會易好多

OIC 協力仲有MP 嫁原來
冇玩太耐 玩返真係新GAME 咁

最重要既係協力入場計兩邊Sb，一開始就彈起晒技
但隊員儲技要用多一倍時間

圖啲覺醒係邊度買架？

毒C係雞

潛殺？
打極三隨機出

LM

等我瘋狂單刷先 屌啦星。
岩岩用radar 買左宙c297.
Miru 過都好辛苦

本身打到極三？
297宙用高火力隊，帶隻解鎖應該唔難打

打到啊 雙三 唔難。用拉龍隊。

297宙 我係鳩砌
Miru>馬超
小風
橙契
大天
日龍》黃寶
Miru

3串 4光 開埋黃寶 收佢皮
勁撚緊張

之前我係未打過 ..

好耐冇玩了，想問下可以點組，洗唔洗買拉龍？

你無乜變齊珠既寵。好難玩

你玩劉備 隊囉 你自己都差唔多齊。爆哂技未？
你都有miru。
Miru 隊都抵玩。
你有幾多mp?

仲有無其他寵。你三光咖 玩麒撚 都過癮

300000左右

冇麒撚

拉雞應該唔多穩
297宙唔係難打，最緊要快

雙3最難係23關。
單刷 啲技回得快。

我覺得你用劉備隊先
刷集龍拎返9抽同mp
刷下關儲石
可以抽下依家個金龍機/合作
慢慢玩就會齊腳
想快就課金

大概幾場贏一場？

無啵。我單刷暫時打過3次。3次都贏。
幾場先贏一場個隊係miru 協力
屌啦媽。勁細力 23關打唔入。

咁你加油，其實可以照用暗雅邊打邊喂潛殺

玩左幾年都抽唔中暗咖哩

我勁想要你第2隻

睇下有無巴打同我打雙3 暗雅先。暗雅控傷 技巧都好撚緊要。睇片啲人 計得好盡..

雙3 暗雅 自己打仲穩陣

單打100體，不了

樓主，我打得啦，係咪CARRY我?

Car咩ry
得閒同巴打 玩下
你開。

應該係上網招人
50體 齊技再單人

樓主，呢邊傾吧

單打比較穩係因為CD快，2秒章
協力，少兩秒，未必轉到穩定7C

其實我覺得無咩用
覺醒又唔啱 又無擋封
無暗咖哩又無日龍真係好難再有火屬隊員

記錯 日龍原來無火屬

雷姐繼承好用，載體就一般
火屬可以用新光天，前田，不過都係沒乜得揀
最理想就係全防綁，沒就為有用住D短CD繼技

正月日龍

買拉龍不如儲75萬買暗雅
利申之前買左拉龍好後悔

點解咁講?

暗雅易轉 主動又實用 有血有回

係咪你沒6色陣?

一隻暗咖

一隻暗咖，再去mp店買木屬變六色個隻寵都夠做

忍唔到手課左金中左團長

62抽0鑽，我打算del左game

謝謝課長讓我有遊戲玩

我無後悔到買拉龍
我後悔買左四君子 光個隻

8抽 0鑽 停手

巴打，真心
我試過用成百抽追隻曲
最後係追到，但沒點用過，威左唔夠一排就俾覺醒拉/愛貓打面
調整下個心態玩會開心D

之前筋肉人340石都抽唔到
收手唔再課金算撚數

光君依家都已經叫好過之前
不過依家君子都係等佢BUFF啦

依隻之前一抽中左
最後一隻隊員都無

我果陣1pack抽完做倉管

岩啊 命裡有時～終需有
識唱既一齊唱

買左返黎 用左2日 就無用。

藍染抽左用得最多

我永遠都無隊長寵呢條寵
籃染
團長
黑奇一護

我屌
我靜係記得咁多

曲藝真係史上最呃錢既寵，果陣係前所未有既火力
果陣係咁諗:
1:BUFF晒咁多寵，但就破壞平衡
2:淨係呢隻咁大力，打到目前咁多關都幾抵
諗住真係1左，隻GAME都應該收皮，點知協力&繼承又救得返
賭一鋪會係2，用左2千蚊買左張圖，反正3隻小偷依家都仲用緊

唉命運呢啲野，曲芸我個fd一抽中左
有時有啲野注定你係冇就冇
有啲人一抽就中，有啲人幾百抽都唔中
就算課完中到返黎又冇左好多錢，點都有損失

曲係邊隻。新手 唔識野。有無圖

課左係勁都話，如果課返黎，唔勁，真係喊三聲
好似春道咁，本身得佢2破防覺，改一改，依家已經唔再獨特

果陣追隻光天秤追左10幾packs
而家都係冇用，但卡數就要找
有時睇開啲先好

咁冇寵係可以勁一世既，抽返黎頂到半年我覺得都已經好勁
之前火埃都個個爭住刷首抽，宜家轉埋生咪又係去返二三線隊長
曲芸風靡一時，勁到個時啲人要擺抽擺玩，宜家直頭退到四五線，用都冇人用

拉龍好似保持到優勢
唔止半年。係咪？？

唔玩平放

隻曲藝已經變左mp

之前送左個ac比人
成600幾lv
宜家down返，諗住9轉過下手引
點知中左團長

本身追7星寵都真係玩命
光天平都叫有張圖J下
連神都未必一定抽到想抽既野就知7星幾難抽

但有好多寵都扯到好耐
但曲係派報紙

唔好再講啦

曲唔係都頂左一年咩
其實玩合作寵係好搏，因為得一次進化，之後唔會再有覺醒轉生強化

一護同劍心

終於過左雙三

今日用團長玩雙3
過左13場
但係有成6個都係+3圍潛覺
都唔知講咩好

好似 miru 出果陣靜過一排
但係究進左加埋血同 SX，仲有日龍4U之後就屌打全世界

咩隊啊 巴打？

好鐘意出三圍。屌死作

佢

究進 啲材料 野到我痴線。廿隻金番人

暗雅 開始掌握到火力控制

有影片wor

好高質, 新手留名

1

點玩架隻game

冇人地d配置
各種雙殺潛覺
要自己拉多幾下

Link

儲石 抽寵 砌隊 轉珠 打怪

見你地對住D傷害打哂飛機咁好似好威

係啊。game 啊嘛

想要
tg: siriussb

咁既ac唔知想放幾錢

check pm

我都唔知有咩寵 個ac先值錢

唔會值錢

pad acc 點會值錢
搵人要都難免費送都無人要

有無睇。暗雅可以打返黎 唔駛用mp買

Fb search puzzle and dragon 俱樂部

冇講到一定係打

Padr 又掃唔到

一係勁撚難打
無協力 無燒石

係難掃先岩

有無人買過淘寶有幾百石果d acc

買過 值得買

有Tg ?有心

抽到光彩蛋係咪咁多隻彩蛋中最垃圾架？
想要暗但唔想再買石了

光彩蛋？ 唔明

合作抽蛋個隻光屬

小櫻
用黎打j

小櫻勁呀

主動技

勁啊 屌你

得做隊員或者技2先有d用

小櫻定九十九

一聽到暗雅 有其他方法入手 就（law law 亂）啊

係咪有團長？
有團長可以唔洗咁急買

放ac 有意pm

老手回歸招好友
長掛白狗 火時女
id 143394622

我無啊

pmed

光明王清關求Carry

我無哂體啦 sorry ching

無所謂呀，得閒先協啦

點睇今次啲mp寵 大放送。
我估會擺落寵池
限定神 咁。
唔係次次有
但又好似對之前啲人唔著數

果堆mp寵得拉雞同暗雅有d用

變色陣個隻都有用啊。
4君子唔差架啵

1:佢要用咩形式出唔知
2:唔會覺得唔著數，本身mp個機制係補底，而且可以農mp，可以一蚊唔洗刷到想要既寵，官方又定期派mp，唔公平既可能有無課1抽中左，但本身無課同課金玩緊既野都唔同。而且運氣既野，無得強求。唔通隻野勁，人地用緊，你就守株待兔等到有？

咁我仲買唔買好 定等佢講左咩形式先

1:假設你現有好多廢寵，咁你賣唔賣？
2:當未更新之前你有99萬mp，咁你會換咩？
同埋呢隻game本身就唔公平
只係課金相對其他game比較實在
會覺得唔公平既只係一個用mp/錢換，另一個用派既石抽到
最大損失果班係換左一堆mp寵既重課但又係去返一開始果兩個問題
係屌都屌左一開始個mp上限set99萬

都問你有沒團長
有團長可以唔買
合作完都抽唔到團長咪等佢公布用咩形式先再決定換唔換

我有答你...

SOR，睇唔到
咁你睇下追唔追到團長先
之後等佢真係公布用咩形式先再決定點換啦

最top果幾隊有邊隊係需要抗神機
四君子好耐冇見人用啦
上幾個時代既野

四君子多左個覺醒咪又係冇人用
始終隊長技已經唔係依個世代
利申有水君

新究進批天使同英雄神啲隊長技真係好辣殺

隊員黎

又係硬推7com既產物
3隻天使真係廢
原本3 2way咪幾好
結果又係玩7com
隊長技又

小心跟車太貼

分歧不嬲都唔同玩法
第一日玩pad咩

隻隻寵 都硬改7com
真係唔想曬料升。

隻game 係咪已死啦

班英雄神2U7C幾好丫

我唔追團長啦。儲石 等下個活動算

我得火同水。都係隊員咁用。
水我擺左入水射

暗娜定團長？我唔直接答你
我只會話暗娜3-4c就殺到水光暗padr龍，磨都唔使磨。火木就兩下殺到
咁你話邊隻勁啲

水射算鬼數啦
速刷下就有用
不過水隊本身都冇好隊長

之後個入手方法肯定唔會易啦

呢隻驚唔刷野有咩玩？

有用就要入手架啦
玩到成個乞衣咁，pad唔適合你

一早買左啦
你同緊邊個講啊

打飛機

無玩2年 而家重玩 點解唔見有獨立轉蛋機？
利伸：港版

轉番日版先啦

ching 可唔可以將港版ac繼承過去日版？

我係驚 轉左入手 方法 係得用 mp 買 就仆街

你係ios 定and?
iOS 就用日本Ac down
Down 完 再去港版禁機種變更
係日版打返啲號碼。就得。
And 都好似類似？ 唔太記得

無

咁我直接買啦。唔諗

冇可能

齊腳未先

Ios 明白哂

已經無玩好耐

暗雅 算齊啦

暗雅》大蛇
白虎》水龍契
司馬》青龍
難近母》黃石
喜女神

我得呢啲垃圾寵。
屌細力啲

燒磨時間一流。
同埋同朋友 打協力 唔睇資料黎打 好撚緊張

係咪因為之前抽親銀蛋 就放棄

有冇第2隻白虎

無啊

都冇所謂既
不過唔覺得水咖招技有用
暗日龍呢

早知唔抽團長
發覺暗那仲勁d

光日龍就有
冥后大國主 潘朵
岩唔岩洗

我個ac好似比人落撚左降咁
永遠抽唔到勁野

抽中左？
中左咪做隊長囉
暗雅可以刷mp龍 買

暗果隻吸收無效先係最夾
如果無視水咖個陣當純吸收無效都OK既
CD長D囉

80抽先中
暗雅買了,團長好易斷珠
都係用返暗雅算

你點組先

水咖我會轉左佢做暗水啵...

唔該晒，留石等神up算

講緊招技

唔該巴打

80石...
我會等神up 儲到100 一次過20抽
你缺唔缺寵先？
你係唔缺寵 咁抽團長 又抵屌啵

80抽=/=80石

自膠。sorry

暗雅有倍血，團長要齊色先輕減盾
仲未計重擊後要拉埋心珠
暗雅相對容錯度高一點
但唔代表團長唔強
咁有團長，真係可以唔洗咁急買暗雅
以上純屬本人意見，本人意見並不代表本人立場

官方依家提供多一個途徑拎到MP寵
個人就覺得唔會抽起唔俾用MP換

同埋就算抽起唔俾換，每次mp換野有更改都有通知
到時真係公告唔俾用mp換都有個限期
咁你到時先決定都得
同埋今次部機個補底cp值算高左d
鑽算做隊長隊員都優秀
金都算實用
個人覺得追得過
金龍機幾時都有得抽啦

好想要暗雅。
準備新個隻限定神。
廢版籃染
又無我份架啦

依家有人係團長搭暗雅

宜家比心機刷石 算

用過唔錯，贏到極3

求加好友
208773839
掛緊梅利奧斯達

我無哂位嚕

我都唔直接答你,暗娜要"開寶石姬"3-4c,而團長係連技都可以唔洗開,轉夠com就搞掂,當然轉唔到7com同隊員無轉生白虎之類問題就自行解決

其實團長唔多斷珠
下下消哂版面再加成堆洗版
咁比暗雅兩色黎講要求係高D既
不過差唔多啦

下下消晒成版

Km 已加

最大版面

巴打點睇咁次究進

大賢龍改五倍 寶石姬是咪執得

代行好op

寶G兩turn

56.25攻冇血

500倍=/=50倍

呢個世界有雙十字

轉珠有咩tips

我有兩隻大賢龍
山本有望到

我有

又準備大賢龍 同勇士 up
又加埋限定神既up
好心動啊....
好似搞到隻game all in咁
推哂最吸引既寵 黎慶祝清明節

我都成日手殘

加好友玩？

你用咩隊

山本大伯
水射
拉龍
Miri

得拉龍有用
不過反而拉龍唔齊腳

有體剩
打場雙極1

跪求carry

都係鳩up下姐

光明王求CARRY

光明王

光明王求降臨挑戰CARRY 剩蒼空神 武刀神呢兩關

D隊員係咪神type

轉生須助，未進化抗神機，覺醒光埃，新火天使

點解會唔過武刀神
你開場

蒼空神先
2338 6515

4秒真係好撚短

唔夠力

4秒用雜色真係玩命
再黎

試多次
如果都係唔得可以轉打其他先?

你有冇其他隊
BTW開場啦

9937 7103
吉他
光埃
曲
暗黑騎士

力水真係差好遠

多謝巴打
連登有愛

雷左你幾獲
係咪仲有野打

武刀神
9493 7188

巴打好勁

多謝巴打幫我清左降臨挑戰

仲有體

仲有
創樹妃上下
山守神上下
極限大和上下

代行隊 放4Miru 好似有得諗

仲諗住睇下打唔打到雙極
你開啦

轉心黎做乜

都可以呀，你想試下?

可以既
你想清任都得

你仲有幾多體?

154

我雷一場極1都仲有50體升級
但要你開場，因為我未打到雙極

14391623
我雷你姐

咁打返黎既有咩推介

暗埃呀，早知入隻短CD開倍

4 ANNA 白盾有冇得諗

都係無野無防封 G9G

光明王&暗埃
巴打你係點諗到?
打到依家都未試過齊5色

分左心陰公

講錯，係未試過最大倍率

因為覺得真係好細力

hea下佢先
小角色黎

咁都斷心

慘

笑左，HAHA

最大喇

儲技

終於有最大倍率

好緊張

打到尾啦

無天降

好唔好玩

好夜我要訓了

唔好玩，唔夠手指，要快D進隻抗神先得

THX，巴打

我呢邊好好玩

有寵真好

我只係諗到咁樣可以大大力
有緣再戰

聽日同我玩

聽日可以挑戰極2了

請問兩隻團長係唔係100倍

你轉到就係

放4光劍

咁點解我轉到都係寫16倍既

自膠,無野了

今日神up?

單十字都咁高攻

真?
留左600石

係啊。pad網 有寫

我新玩既,得隻團長,如果想要隊員,今日抽岩唔岩?定係等暗up 唔該

要等白虎

即係今日慳返?

你鍾意抽下都得
聽日有黑龍契都可以做下技2既

有排都儲唔齊隊員

白虎好屈機？

睇你咩隊長啦 或者咩隊員
佢做隊員可以發揮到佢最大用處

做隊長 就睇你齊唔齊隊員 多啲變珠比佢爆發

得團長 我就勸你今次唔好抽啦。因為今次限定神 個人認為做隊員為多
你宜家應該要抽多啲屬性up既寵
睇下湊唔湊到一隊
如有錯 屌細力啲

我15 16 啊

又想要水龍 奧丁
又想暗咖 個啲

咁既寵有冇咩意見？ Thanks!

暗up 會唔會等好耐

抽多3隻團長

冇一二線隊長

你宜兩日神up 抽下多啲寵

呢兩日抽都係冇隊長

有啊。勇士囉。宜家勇士都up緊

抽左200石先中1隻

你呢版95%都係素材
啲人稱為 素材世家

你係要抽架啦。你一係神up呢兩日抽 幾隻。等佢完左up 就抽勇士
勇士up 去到4月7號。
100倍應該夠你玩

我中左隻咩樹靈槍
感覺無乜用

光木勇 偽藍染

勇士 夠你打好多野啦。係普通地下城

永遠抽唔到呢啲

Haha thanks 巴打

抽左幾下，會慢慢抽多少少

朱雀好有用。
代行都係。
有人品真好

團長勁d定木光勇勁d？

當然團長

好想究極進化隻代行玩十字
然後一個都砌唔到

..... 你係新玩定乜

砌唔到隊 定十字

隊個啲慢慢黎啦

砌唔到十字
仲要唔止砌一個

當隊員都無

重拾興趣玩家

分身都買左暗雅

山本改執行未

你入錯post

梳 出返去先

你中左團長？
人重拾 我重拾
我乜都無 屌啦媽

一個十字都痛架。慢慢轉都練到2 個

冇暗咖哩係咪唔洗買拉龍

我冇但買左

買
之後落力抽暗咖

你又重拾興趣

慢慢轉?
有幾多秒

其實道中砌一個十字就夠

應該睇下本身用緊咩隊員
如果太缺都係抽幾隻用住先好
起碼新活動打到又拎返d獎勵
起步速度又加快左（起碼有寵養住先）

開位到300-400
抽寵抽到起碼組到基本隊型
下次唔洗show素材俾人睇
唔通你咩活動都唔打等齊隊先一次過升？

建議抽5抽試下水溫先

唔好抽勇士up

睇邊隊齊
唔齊都唔會勁
建議最少抽一隻妖尾女主，合作金蛋

如果只係轉到一個
咁同團長有咩分別啊

而家?

我都無但買左
你預沒6色陣就換埋抗神機或等風龍王遲d可以繼承
拉雞唔會買錯，可以放心

有需要果陣咪轉兩個
不過其實一個係打唔死厚血果d

性質唔同呀Ching

岩岩未追post
我覺得可以再五抽
同埋真心要抽妖尾女主
你自己決定

抽聽日
有黑龍契

咁我有團長同袋痕者
兩個都無隊員
應該儲邊隊先

儲邊隊先？唔明wo

儲光隊定暗隊先

建議唔好賣寵

其實唔到你揀

所以我都看唔明
總之你抽到乜寵岩用就練
唔岩用就雪唔好賣（起碼留3-5隻）
團長易組過代行
代行可以唔洗諗砌隊，要砌得靚幾難下

唔一定暗咖 大把寵 6色

但同樣難抽
有心理準備買埋抗神
兩隻加埋夠買暗雅

只係拉雞既應對能力會好一點

咁可以留石光暗up

岩啊 又可以控傷
8倍 加2way都好和味

我要抽多次暗咖

想要6色抽隻99繼落去未得
99本身都好正
順手抽多3隻團長做隊員

咁你依家組到隊未？
未成型就抽聽日
同埋唔好單抽屬up咁傻豬
要神up係up果隻神
或者神up同你想抽個屬重叠

其實團長勁過代行好多

Cd比較長
Buff對雜色黎講雞肋

光明王求carry

無人理，慘

又黎
呢隻好難幫

咁我買拉雞你係咪幫？

唔係成日有體

有剩體先玩下
但換拉雞係咪無咁卻步?

你睇自己需要啦

你有冇暗咖先
最少都要一隻先易玩
下下都抗神機，link 技
玩唔到拉雞個爽處

無暗迦呀LC爸
依家個問題係我用光明王個強度真係跟唔上，力水好弱
本身換左抗神，依家有35萬MP，黎緊會派集龍果10萬MP
大概有50萬MP左右
有暗迦應該換左拉雞

用暗埃都夠力既
係轉得辛苦d

你打乜？

都係換拉雞算
等佢再派MP

你超究到咩

清關拎石
山守神 上下
極限大和 上下
創樹妃 上下

呢d應該唔洗用太勁既隊長既

打算進一層
第二層最麻煩係宙龍(用木宙都打到但好長期既工程)

真係難搞 d
你個 box 入面除咗光明王
冇其他寵啦咩

拉雞入抗神機都唔係唔得嘅

超究唔到就差 d
但都用得下嘅 ...
佢連光明王都用咗咁耐 ...

其實你用光明王癡人拉龍都好高傷
我用99一樣36倍都隨手拉到幾百萬

你搵人借到覺天照 link 火明王
你有天狗 link 10% 重力
中間入 20 25 30 45 重力 (呢幾隻全部有得打)
可以磨到的

當然講梗係單隻

99 高倍過光明王吧
同埋 2way 呢？光明王有幾多 2way？

光明王唔係都係6倍？

有其他，但呢隊比較齊
有拿破倫，吉他，光明王，楊貴妃，曲，FF黑暗騎士，機龍博士，時龍女(7倍)
機宙

我都唔知，我技術好水皮

LINK係邊隻?

天狗 link 10% 重力囉
得一隻 10% 重力可以 link 之嘛

結他佬我早兩個月有玩開
狂刷極 1
你用結他佬嘅話我可以幫手

有日龍就打得出

結他佬入隻抗神機就一流
一隻打落暗咖度
成 3000 萬 (定 6000 萬)都試過
好撚爽

但太薄血，同埋好煩
又要十字心又要 3 4 色
我早兩個月係自己等回體 solo 雙極
想練下轉珠先玩結他佬

我用大奶妹
拉夠6色7c隨便都單隻3-400萬

冇防綁，不了

喺度就唔好要求咁高啦

買拉龍啦。最多我留體同你打

結他佬已雪藏

又唔洗留體既，黎緊又4倍，我相信會有巴打有剩體又無聊想轉珠既一日

同埋我係打算等佢公布MP寵去向先再作決定

前排就冇野打
呢排就好撚多野升

團長係唔係講緊七原罪個個？
我有抽到 但咩隊員啱佢用？ 唔該各位巴打

白虎S

4白虎 完～

4倍我就瘋狂雙3 升lv

.....

有雙白虎 1隻黑龍 仲有無咩啱洗

水位必入暗契

邊洗

試過原來契弟好過契妹
帶契妹入場會冇技 全部13cd得11sb
好在仲有隻契弟未切丁

隻暗契升爆左啦
雙白虎搭暗契仲差一個位

唔洗砌到咁先叫靚
入齊技，齊屬夠啦

本身團長有陣，雙團長就已經2個陣
只係血就D少
如果搭暗雅，多返D血，又補左水屬
咁隊員選擇多好多啦

咁我就團長 + 暗雅白虎白虎暗契 試下先
iPhone 唔識裝日版 ac 轉左落Android 要等30日

ISO要申請一個日本ID，之後用果個ID係日本地區下載GAME
記得要記住個PW同開ID果三條問題，唔記得既話會好煩
睇你打咩，極3就最好帶個75%盾

唔識裝日版？
日ac down 完

正號暗雅隊差隻白虎
想抽團長取代白虎又十抽金蛋
反而小號中

無課玩家之前人品爆發抽到成隊拉龍，就係差隻日龍
依家用緊：拉龍(光印)，暗咖(雷神)，暗咖(龍帝王)，覺水埃(大蛇)，大奶(暗寶石)

其實水木位依家用轉生新木和會唔會好D

打咩關？
單打定協力？

單
主要都係機械同雙極果堆

想問下團長複製人隊好d定落 幾隻白虎做隊員比較強？

複製人傷害控制好好多
統一5隻雙7c
計啱數要幾串暗就可以輕鬆打無效盾

作為載體
水埃已經唔算優秀但cd短，繼隻大蛇都係18cd
單打既話用水埃回技會起得返技2（協力我會預用1次）
轉生木和就主要攞佢三圍同覺醒
但技1cd10，晾起左技2，預大蛇開一次算。
機械：某d關都要落威嚇
雙極：如果控傷好其實唔洗落威嚇都得但帶左威嚇就穩陣d
我唔知單打既話，前中段起唔起到大蛇技
起到既話可以用新木和（大蛇）
反正極三主要都係前中段用個威嚇
理想d就開完威嚇，打到尾又起返個盾

點解你地啲寵可以咁撚勁

快啲4 倍經 啊 刷佢老母 雙極

20抽先出一鑽陰公
出左隻火龍

刷雙極😱

臭雞又黎笑人

D巨頭都開始重拾興趣

如果驚 CD 太耐落時魔 (2turn 威嚇，9turn CD) 得唔得？
拖 2turn 會唔會唔夠

打咩關
打雙極的話唔驚儲唔起啦

覺醒大蛇好d

狗店柒雞👀

火龍女？ 我等緊 後半

唔好恥笑我啦

一抽光機導龍

合作機隻火龍

聽日追唔追多隻團長好

好
4團長基本啦
最抽夠8隻自己繼自己

有無人打 聖魔大戰 拎石？ 協力拉龍/miru

請問今日多左個綠色抽蛋機係咩黎

垃圾機

仙魔合作
入邊d金蛋都OK
不過銀就差
部機cp值低

前半無暗迦

都未up

如果你宜家抽到。我會舉報你 外掛

留意時間

睇我閪黑地抽垃圾

咩外掛⋯限神只要神祭都有機會出
現在只係冇up得1倍

有冇巴打知ios家陣係咪課唔到金

點解咁講？

唉

一抽銀

抽極抽唔到暗契
btw
邊隻有用

做乜咁追法⋯⋯

巴打

大賢龍 齊哂5隻色 擺暗雅好無。
又多隻暗咖

除左貼紙，隻隻都有用
貼紙留1，之後賣左佢
其他全留

你答緊我?

貼紙係咩

自己用PDC 計傷
我覺得會溢dd同得一回

我抽到果隻
你抽唔到
你全留啦，d金最少留4-5，銀留2-3

金係咩,銀係咩

暗咖新限

仲有風神

建議你唔好再抽同留石開500位
無水契，暗契
暗雅隊=用少年隻boss
團長隊=是但有火暗水心既5-6色陣

咁你全留，抽得算靚
等你熟左再搞
依家開返300-500位先

抽幾百石都抽唔到
棄game 了

我玩左咁耐未中過暗咖

暗咖2隻
我又係暗咖繼暗咖.....

依家ios課金有冇問題？

你中左新限？

我連人都唔想做了

或者咁
道中轉U都夠

幫佢組啊

冇追新限
用哂黎追合作

巴打 火勇士 點姐好

組

白狗X4

黎兩隻鳩砌。
我可以擺多隻火勇落隊員

後

光屬隊你入火屬做乜

係咪繼光或火大賢龍都得？？
屌細力啲

你望下你隊長招技先啦Ching

轉光com有倍搵D火屬出黎

我入4隻火白狗

岩岩先課完。

一陣課先

集龍 超地 水射/劉
2087 9946

巴打 今日咁得閒

1場光咖

黎緊5倍大成功
今日要打一大堆金龍機黎養寵

想整隊 劉隊

要打幾多隻木宙番黎

7749

話說 火水木英招技想點

8回合 轉3隻唔同既色

屌你直接改 3轉轉珠陣 好過啦

雖然都冇人會進

我進

兩年前玩到光咖哩無玩 宜家想重玩

首抽呢隻 請問宜家前期係咪一樣玩法 刷虹番

一隻木宙要食16隻先爆技
仲要唔係一定升技

重覆4次

升多啲rk。搵朋友協力仲快升

用炭咪一定升
玩咩

我無劉
幫朋友刷木宙 刷到我都3 隻爆技

A號：8抽0限
光明王號：一抽暗迦
百感交集

買得拉雞啦

I am waiting for ur's 拉龍

執行原來比想像中好用

打咩？？

會唔會星期一就派 55555mp

咁心急做乜

雙極三 試緊
目前三場贏兩場左右

買暗雅。
我唔理佢之後有咩其他方法入手。
我等到發瘋

我都有一隻。8成血先有倍

你用咩隊？ 求參考

有無人打素材？

暗雅個隊
執行 暗雅 白虎 白虎 司馬 執行
水寶石 風神 白虎 光印 水龍契 光印

有無人極3/極1？

訓晒？

禁錯制買多左pack石
Apple store有冇得退

神入左黎

冇架試過

梗係有

退完仲唔會收返

有冇教學的

喺唔喺每次只能退一單？
一次過退兩單是否不可能？

不過呃石好衰仔

課左2pack石得兩鑽

1pack0鑽

三抽團長

試下唔好用手

轉刷星導？

執行仲穩過暗雅

10分鐘25

有沒人CARRY下我?

得一條片就咁快下定論

光明王 求CARRY神世界上 7899 1157

Youtube 大把 自己搵

食花生

小二，花生

收到風

原來咁多前玩家做mon post🐶
利申我也是

THX巴打CARRY神世界

做咩踢爆我唔係前玩家

唔係前玩家 點樣重拾興趣

等陣激到巨頭棄驚
你地無pad玩係咪你負責

對唔住各位大佬 小弟知錯

閃光神今次係激柒
唔好幫佢

執紙黎🤔

你up wt

前玩家post d人好重課 班垃圾小圈子根本就溝通唔撚到 我有次用雜色隊打唔過lv10佢地就笑鳩我 on9

垃圾小圈子 走啦

又惡 又成日mean住人 屌你老味

新玩LM

強敵集結 超地獄級 光明王求CARRY 5740 5839

lc定閃光柒d?

LCG>報紙>>>>閃光

喂喂喂，你班前玩家死返過去圍爐打丁啦
咪阻住正常討論啦

巨頭呢排轉g太多轉到腦閉塞

一仔🐷😘

咁你呢

想望住你打丁

想問惡魔隊咁樣如何 thanks

一仔我愛你

巨頭轉行玩白貓

我咪過黎帶你返房囉

你帶返多賢返去啦

( Show Blocked User - TunaT )
扯啦屌
死返過去啦

就黎1001，樓主會唔會繼續開2?

有冇人有新6星限用後感

係，佢地成日鬧你唔齊寵

陰公

會啊
我要跟隨步伐。仲有好多唔識

2個post 都係前玩家推

小圈子

咪就係
垃圾小圈子

我成日俾班大神笑
笑到我無地自容
仲想跳樓

班老SEAFOOD返去啦 係度搞事

上次用奇撚比人笑

明明成400倍幾撚勁

成班人係到咩20倍既水弓
我成400倍比你20倍笑

仲要講埋d冇人識聽既花名

唔係呢個post 都唔知仲有咁多人玩，以為得返d天神

same

Same

發覺用光明王真係好難招到人CARRY
要去日本網先搵到人

我明白

唔明

睇個老屎忽留icon以爲自己好型就知

我教精你地啲新手點樣分辦大神
1. 個名通常5個中文字=鬥快XXX
2. 成日話人係雞
3. 通常都會係文字間插腦魔icon

4. 開過五連post

你隻臭雞

好玩唔玩 玩pad 我唔識玩都撚化你啦

早腸

返房未

你做咩成日入房望我

Mh未

快啲買拉龍啦

其實就唔祇五個中文字嘅
五個英文字啊五個日文字啊嗰啲組合啦

認真我隻抽番黎咁耐都未得閒升

Akari

仲有2個中文字同4個英文字

仲有username有字嗰啲

通常你將
閃,報,鬥,噸,擊,派,L,紙
砌埋一齊就係堆大神個名

光 快

一公噸組長

一入黎望到d對話再望d人名..
心諗我係咪入錯post

認真得30倍追打又冇盾連覺醒都廢過人
執柒佢算啦

唔啱，我用自己果隻拉人地拉龍

99 用黎打挑戰MODE幾好
1C 用追打殺曬班on99

我好少單打
光明王打一般降臨夠打既
難D既就遲D等公布MP寵去向先再換

你係咪有暗雅 拉龍 個啲fd黎

agger 成班課少少以為自己係課長，串過馬撚

11點 有level 打
有無人組隊打哂

Yes

駁唔到

又入黎搞事

推一推 求解答

成班應該係現實失敗
係遊戲度搵自豪感

玩火龍女隊長會唔會好d?

梗係

唔會啦

吸血鬼轉暗水
改車暗精走其中一隻，放多隻轉珠

不錯!!

坐左幾多碌？

轉電話無咗AC無課點搞？

重拾興趣

1碌
回流左3個月
試答唔好怪我

Google pad 帳號取回大把資料
我都囉返

一齊重捨興趣 不分彼此 咁就好啦

唔好又屌我呢個小市民咁大力

+1
之後慢慢抽 返啲入隊
呢度夠你刷
技術地下城 可以協力
我晏啲升呢隻

拾

有無人雙極3/1?

唔該咁多位巴打 我而家應該刷野升技定整齊隊先？
跟巴打講吸血鬼轉暗水先？

不如你貼個BOX睇下有咩寵?

睇twitch 直播有人用真係算幾穩

Fyi my friend

唔講我以為50日個box黎

百幾rank 得咁樣
不如去買個初始多石號

我建議
1:升左依家呢隊暗先
2:之後升麒麟/光明王搭人地雜色用
3:清關儲石，之後有更好既隊員就再慢慢強化隊伍

或者你考慮下買個多石帳

睇黎我呢個ac唔多掂 btw 未課過算係咁啦

多石帳好平，幾十蚊
不過我依家呢個光明王帳一樣係無諄咁玩起
多石你有幾百石，抽齊一堆寵
無課你要慢慢浸，有乜用乜
差好遠的

唔想買多石初始帳
最起馬都刷個 團長首抽
你果D 寵真係唔係幾岩依家個時代

刷團長首抽

聽日好無 我無哂體

刷團長不如刷99仲好

是但，呢度都係搭單招下，招十次先有一次有人協

一係多石帳
一係照玩
刷乜鬼首抽，晒時間

巴打都岩既
不過我以前到三百幾lv 啲寵都好撚廢
之後木i 同麒撚發威
我先慢慢夠打

你唔捨得重黎。玩麒撚啦 400倍

人品問題 就算你課都未必有好野

買多石ac同樣道理

我個ac真係閪咁黑

有無咁黑？

我想要光印 同悟空
你唔黑囉好嗎

咁都叫唔黑，咁點先叫黑？十抽得一隻5星限

收撚皮啦
佢呢隊執既潛同技係得呢條 重有佢重未打曬咁多條padr龍
其他幾條落既技同覺都唔同
而家youtube 好似重未有一條係完整打曬五條padr同撞曬咁多煩野
執行片佢一出我就日日mon住啦撚樣

邊關最易跌吸血鬼？

天魔界

小弟知錯 求饒一命 想玩垃圾驚

巨頭點解唔自已研究一隊比大家學下野

巨頭發威

因為執行係垃圾

有風神未？

屌 要打mh又要同女女出街邊有咁多時間

想問下執行係咪5星果隻?
光屬果隻好似仲勁啵

火屬個隻

刀叫左你同完禾出街吾巧同人地講拉

55